尖沙咀今日有黑衫快閃？

據網上消息，有團體號召今天下午1:00於尖沙咀廣東道、海港城及天星碼頭發起公眾聚集活動。建議今天中午如須外出用餐同事，提前出發，並盡量於1:30前返回辦公室。謝謝!

堅？

D高層通常都係睇藍絲group fake news

以為又可以玩玩了

堅定玩自己人

唔理去左先！

尖沙咀大把大陸人，十一黃金週

推